課金攬炒巴苦主痛哭區

唉，課撚左半年人工比佢，點知仲無恥過民建聯
屌你老母還我血汁錢！！！！！！

回覆前請先起底 成堆波台狗

佢咪做到野囉家陣

你同攬炒巴一齊空難

起底 不推文回覆

炒咗螞蟻

多謝攬炒巴

你起佢底有撚用 起攬炒巴底先啦

噉你入嚟狗竇係咪即係代表你都係狗
甚至狗都不如?

沒有如果的明天 已確定係PR收錢做野。

係

利狗=紅軍
似共諜

一講政治六日子型到震

你有冇課比攬炒巴？

我再問多你一次，沒有如果的明天 你係咪PR收錢做野？

之前課咗兩舊水 當有做過野

係
我有證據

我課咗成份糧

政治野攬炒巴先係專家

我琴日課左阿仙奴客勝贏番黎既錢落去
屌你老母今日就搞單咁既野。

我半年人工，另外半年課左比光時，屌你老母真係

佢係啦 我哋利迷全部都知 同佢割撚咗

blocked
原因: 波

唔係呢條撚樣我廠2013重奪咗

訓啦 聽日仲要泊車

係 我可以做證

佢夜晚先開工

南十字星P好耐冇見你拋左30箱光時買既西瓜都唔見你

泊咩車

我泊車師

你黃到光時明呃錢都買

點睇柒哥幫你口

狗隻沒有如果的明天你屙尿舉左腳同右腳

佢俾光時傳銷妹呃錢

冇諗過咁呃以為幫到手足更生，原來幫左條女供樓

佢一直關注

你咪又係貪條女樣靚